港父請自首

最後通牒

樓主係咪知道啲咩？請小心

港父人都

敢...

殺...

佢仆街來，去時事台25我

黑…

話曬都大學生
如果係狗都係白衫狗啦

Lozano 港父一齊被捕

如咩果，你就係狗

港父殺人填命

人都敢打

抵啦

帶埋樓豬入赤柱通檯

搵肉酸用犬決

。